想買相機有咩好推介？

Canon機有咩型號好用
新手 for拍片用既
上網睇唔知邊部好
同埋想講教下
想影得靚係關部機事定鏡頭緊要d?

點解一定要Canon?情意結？
拍片for工作定娛樂？洗唔洗反mon自拍？
Budget幾多？

影得靚兩樣都重要，但唔同鏡頭焦段同光圈可以做到你想表達咩效果

新手+拍片=iphone

你想做youtuber?

你都未知自己拍啲嘢啱唔啱大眾口味，無必要用上萬蚊買專業攝影器材，好多新手以為有一部好機就出到一條好片，其實唔會囉

正所謂：工欲善其事，必先利其器
當中個「器」字，唔係指你嘅攝影器材有幾高級，而係你嘅攝影手法，表達方式，運鏡技巧

你，就係「器」